［急診室睇醫生］200萬人一齊入急症室睇醫生會點呢？

唔好傻，前線有不少醫護是請假出泥企站，你搞佢地有咩意思，係屌就直接搞高層個班撚樣

搞鳩前線on9?

好多前線醫護人員都支持我地 要搞就搞醫管局班高層啦 ON9

真係會死人架，唔好撚玩呢啲嘢

用下腦啦屌你老母

走啦

入返去青山啦你
唔好再走

用下腦

會員no. #252404警犬三毛咁夜落左更未，自己比人屌到反艇就想拉埋前線醫護落水

On9 到時咪200萬個資料去曬狗竇囉 戇鳩
狗竇多謝你呀

ching plz no

on9

如果你唔係鬼 就係戇鳩仔

做乜要搞前線醫護？唔好痴線